大家好夜晚

瞓啦

又真係開架喎

早all

痴線早晨

好晏晝

我諗緊瞓唔著係咪因為以前做過一啲事太衰

點解要夜瞓

午little

犯賤

好肚餓

這些年我犯過的錯 如果可以再來過
我都會揀這樣過 我就是這麼卑劣的我

咩事咁悲

我覺得我跟其他人不能相處

一陣食飽啲

人夾人嘅野唔好勉強，有時自己一個會舒服啲

好飽

爺有的是顆自由的心 風雨中不需要同行

到我唔知食咩好

好運來

其實你知唔知我一直覆緊你歌詞